{"value":["BGSON\/Bergson\/","CHROY\/Chasse Royale Nap.III\/","COLLE\/Coll\u00e8ge Les Lauriers\/","VLM\/Domaine de la Marche\/","FOCH\/Foch\/","GAGAR\/Gare de Garches\/","GAVAU\/Gare de Vaucresson\/","JOBER\/Jean Oberl\u00e9\/","LAUTR\/Lyc\u00e9e Toulouse-Lautrec\/","PTEUR\/Pasteur\/","LECLE\/Place G\u00e9n\u00e9ral Leclerc\/","PRBOI\/Pr\u00e9 aux Bois\/","POINC\/R.Poincar\u00e9\/","RDPT\/Rd-Pt de l Etoile\/","RPTS\/Rd-Pt du Souvenir Fran\u00e7a\/","RLNOT\/R\u00e9sidence Le N\u00f4tre\/","RLAUR\/R\u00e9sidence Les Lauriers\/","SDMAR\/Stade de la Marche\/","VICD\/Victor Duret\/","VLPRE\/Villepreux\/",""],"text":["Bergson","Chasse Royale Nap.III","Coll\u00e8ge Les Lauriers","Domaine de la Marche","Foch","Gare de Garches","Gare de Vaucresson","Jean Oberl\u00e9","Lyc\u00e9e Toulouse-Lautrec","Pasteur","Place G\u00e9n\u00e9ral Leclerc","Pr\u00e9 aux Bois","R.Poincar\u00e9","Rd-Pt de l Etoile","Rd-Pt du Souvenir Fran\u00e7a","R\u00e9sidence Le N\u00f4tre","R\u00e9sidence Les Lauriers","Stade de la Marche","Victor Duret","Villepreux",""]}